［集思廣益］九州10日行程

買左機票10月尾 福岡出入10日，想問應該plan南九州定福岡落鹿兒島去宮崎大分再上返福岡好？

1999

你係指淨係玩南九州/玩哂南北？

對唔住大佬

yes

你自駕定買pass

prefer自駕，睇下會唔會夾pass用抵D

記得買KEP PASS

洗唔洗計數 定正常來回就抵？

人哋問你玩南九州抑或南北玩晒呀，兩樣嘢嚟呀

你不如list左你想去既景點先啦

十日由上玩落 點都要買